[311] 黃 毓 民 : 一 票 不 投 范 國 威 ! 打 破「投泛民即反 DQ」的 迷 思 !

黃毓民 毓民踩場 180308 ep971 p1 of 3 一票不投范國威

黃毓民 毓民踩場 180308 ep971 p2 of 3 打破「投泛民即反 DQ」的迷思

買佢隻爛鬼USB要差唔多四舊 有邊個會咁on9

投泛民即默認接受政治篩選

泛民贏左， 證明DQ馮檢基係合理嘅
為左基哥， 我地要 all in 建制

仲講呢d

又係你條碌撚信徒……

現撚晒形 收共產黨錢

同HKG報其實有乜分別？

教主

投民主派唔係反DQ
而係反保皇黨入去
佢初選去選贏到既話我都會投佢

叫佢快啲早唞啦

又話收山

唔想次次都含淚投票...
今次唔會去投..
返正議會都無希望.

連登仔準備要同教主一齊幫建制派助選

義德首間共諜宿舍要交租架

支持本土
補選投梁天琦

你條死廢老當初咪又係為私利 屌鳩梁天琦

依家講到大義澟義然 冚家鏟

「從來都冇當你范國威係本土派」

屌你老母 唔通你黃毓民又係咩